殺害示威者罪成 伊拉克警員被判死刑

伊拉克反政府示威從10月至今已持續兩個月，當局以實彈鎮壓，造成數百人死亡。國會昨日（ 12 月1日）接受總理邁赫迪（Adil Abdul-Mahdi）請辭。另外，當地一名警員殺害示威者罪刑成立，被判處死刑，為近兩個月來首次有警員因殺害示威者被定罪。

法新社報道，伊拉克法院裁定2名警員11月2日在南部城市參與殺死7名示威者，分別被判處絞刑及監禁7年。

伊拉克反政府示威持續2個月，雖然總理邁赫迪請辭，惟伊拉克首都巴格達（Baghdad）、南部城市納傑夫（Najaf）近日仍有示威。保安部隊以發射實彈及催淚彈驅散人群，至少3人死亡、58人受傷。

香港幾時有呢一日

香港衰撚過伊拉克

香港有死刑 3萬黑警咪要全滅

呢D先係 國際標準

伊拉克>香港

香港

終於可以講
如果係外國？
差佬打左靶啦

香港正式成為第三世界國家

國際標準

香港有死刑就會係3萬示威者死

送黑警去伊拉克受審

yi

仲未捉到黑警殺人

話發生係外國就點點點果d，唔願出黎面對

林鄭仲垃圾過戰亂地區

香港人權仲洛後過伊拉克

國際標準??

真勇武 ： 智利 戌名 伊拉克

唔好話死刑
監都未判過一隻狗

唔好話監
調查都未有一隻啊

衰過伊拉克

推